---
title: "buka bareng"
date: "2004-10-30T14:56:00+07:00"
---

weleh.. pantesan mesti siap2 dari jam 3, taunya tempat buka puasa nya
jauh, PURWAKARTA! gile dah.. capek.. lemes.. pas sampe sono.. ramee.

pesen jeruk panas.. sate kambing (duh banyak pisan.. sampe gak abis)
pala pusing..
